蕭 芳 芳 落 舖 撐 GiGi 老 公

梁詠琪（GiGi）的西班牙籍老公Sergio最近在香港開設童裝限定店，身為太太的GiGi當然支持，除了現身限定店做生招牌外，更不扣除成本將總收入的20%撥捐「護苗基金」。

護苗基金會長蕭芳芳日前親自去店舖，Sergio見到對方突擊到訪感到開心，芳芳姐還用流利的西班牙文和Sergio溝通，又自掏腰包買童裝送給親友，Sergio說：「芳芳姐非常親切，優雅又幽默風趣，難怪我太太事事以芳芳姐為榜樣，芳芳姐是她最尊敬和仰慕的前輩。」GiGi當日因要照顧囡囡未有現身，她笑說：「我居然錯過咗，我都好想帶囡囡見媽咪嘅偶像。」

西

煩到閪

班